所羅門繼續追擊姐姐

d關係進展得咁快

所羅門係咪想同佢做愛

姐姐

“good friend”

Ip is my best friend

massacred

My most favourite person(in sanction list)

Good friend

good friend

未亡人系列

solomon好正

所羅門隻私家雞

我真係恭喜你呀

Hello there, my good friend

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

push

massacre

正經嘢

solomon做咩咁鐘意撚姐姐
睇中姐姐對大車頭燈?

姐姐你走唔到㗎喇 拉埋妹妹陪你把喇

Keyword bird finger yip

侵有good friend, solomon都有good friend

學埋侵侵 BEST FRIEND

如果佢兩個可以拍翻集，帶著矛盾去旅行應該會正到爆

Soloman越黎越連登

My most favourite person

李嘉欣

佢同鍾國斌兩個破壞咗去美國之行嗰d不明文規定，走去唱自己有份去仲公開內容不得止，仲屈尻其餘同行人士，搞到人地質疑民主派不得止仲質疑埋美國政界
你話呢個仇要唔要報

姐姐說.... 我個黨底橫都輸埋呀仆街...仲抽水

friend with benefit

侵侵同習曱甴都係好友相稱

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

Led?

所羅門個樣成個王晶咁, 有D淫相

其實真係好似王晶

王精咁樣衰

可能係對髀

，

2019年good friend真係唔好亂用

3. 登記做功能組別選民

HOW？？

佢比香港人更關注呢位行政會議成員。

真係對準政權，識玩。

solomon同葉劉有無做過愛

美國佬都幾串下

都唔知係咪真係有呢個人

想啦 咁風韻猶存

咪搞恩人啦

Good friend
學埋侵侵啲衰野

ReginaIP RIP

葉瘤快撚d出尼 好想睇佢辭職新民黨可以邊個做主席

同侵侵嘅my best friend 有咩分別

cls仲要特登搵張有中文ge圖

重有何妖同Luke de Pulford

推

呢個帶著仇恨

侵係Best Friend

好撚癲 所羅門的監控

所羅門爺爺

所羅門的惡夢

孽瘤唔做主席仲有邊個可以揸旗

政治幽默

姐姐辭主席位，個黨亡黨都似

所羅門係唔係想姐姐幫佢起機

淨係對腳都可以玩成年

孽瘤而家睇見呢張相既感覺應該好似睇緊the shining封面咁

my "good friend"

又good friend

"good friend "

美國人係咪對friend依個字有非一般嘅定義

所羅門如果喺香港人都一定係連登仔

屌你地班人真係痴撚線

跟得好貼

講還講

好識玩

In solomon we trust

咁重口味驅風咩

屌

跳舞先

細個讀英文係 Good<Better<Best，好似係。

Xi is my best friend

My good friend

葉劉，你係我好朋友

我真係恭喜你啊

唔好同王精比啦唔該
非常侮辱所羅門

姐姐妹妹一齊來

幻想到個場面

姐姐幫手起機

所羅門係麒麟化身

（Bob叔扮何叔奸笑樣）

My friend

my good friend

學埋侵侵d口吻

屠殺

可能睇中佢個女

鬥氣怨家最後會

學埋侵啲衰野

繼續狙擊

過左火啦屌你

同777妹妹比，姐姐都算風韻尤全嘅

因愛成恨

直拉月將成個黨解散啦，反正個黨廢既

的確係秀色可餐

姐姐比人追擊緊

堵破雞竇

姐姐係中環比人圍緊

姐姐係中環

恩客

叫自己愛徒家珮bb幫你頂啦

屌你老味

有畫面
“My friend”then捅刀

其實佢哋係咪有乜私怨

剋父喎葉劉

good friend
侵手法

其實過左咁多個月都唔知佢同姐姐有咩深仇大恨 下下都jer住佢

仆你個街60路好重口

懷疑所羅門係連登仔

SOLOMON係咪暗戀佢

要趁制裁前開拍
否則只可去伊朗拍

我真係恭喜你

Holyshit， 同某facebook fan page嘅無印admin一樣

美國有佢哋每一個file, 美國比我地知道嘅可能更多.....咬住佢唔放係正確做法！

點解佢可以貼地到咁?

笑到我

80路都屌你唔識食

wa diu

睇錯左 唔做主席仲可以去幫人 揸旗

仆街 食到咁偏

乜水
成撚日吹奏佢煩唔煩
明明只係一個small potato

所羅門真係好愛佢

屌 我需要三上淨化返我眼球

best frd president xi

打工仔都做得？

點架識閪女人

所羅門學埋侵侵啲野
瘋狂追擊佢既good friend

其實係侵侵黎

Push

所羅門點解可以跟得咁貼
其實係咪連登友黎
痴線連我真係恭喜你呀張圖都貼埋

可能其中一個連登仔係佢